中國國旗

一個中國 一國兩制 一國兩旗 一個國家有2支旗不行嗎 給人民在家門口掛那支旗也是自由

即時統一了

係兩支旗中間加埋香港澳門旗
大和解
復興大中華